楊明拍攝警察劇集 穿警服煲煙

果然撐警人士 演警察蛇王演得咁神似 傑出男配角仲唔係你？

同平時果d有咩分別

馬蹄露

條傻鳩應該抽離唔到角色，當正自己差佬

唔知佢乜水既話真係會以為係真狗，話唔定強姦都試過
-----------
香港獨立 唯一出路

Tvb外景d人好撚黃

好寫真呀

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

燒緊雞翼啫

實況匪警片

好真實，方法演技

好神似

差佬就係咁撚樣！！

當年拍沖上雲x，點解搞到唔拍續集？

非常之有演技，由外(吸)到內，再由內(呼)到外！

我都想知

超凡演技 , 似足黑警

死煙鏟

就嚟割到落啲道具好撚黃

真係無

唔好再幫tvb宣傳

解放軍：你還算是軍人嗎！ ？

不用分那麼細

寫實

串撚到

post上藍屍group

塊佈景板好黃

入型入格

班藍屍仲唔早洩到一地都係

燃點香煙飲啖酒

拉

垃圾po都上咗熱門

平時果啲都係咁

開錯台啵

平時果d唔洗借筆比條女

考唔到啦，佢仲廢過毅進仔，中三都唔知有無

好寫實，拍緊紀錄片？

食煙食到彭牙好黃

好撚好戲

DLLM 重睇CCTVB

喂又扮得似模似樣啵

屌你，啱啱食飽飯咋

似到，幾時拎視帝

tvb都幾撚癲
呢個時勢搵兩個活躍深藍圈既偽人扮警曱

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

條撚樣不嬲係死煙鏟嚟㗎啦

TVB logo 連黃色都無架

又見到你

條友寧願做乞兒都唔去考popo
大家知咩事啦

Push

Cls你是咪 stalker 你係「180」admin?

今日係175cm長腿女神admin當值

講還講

屌係一模一樣既爛仔樣

屌佢啦
有次響尖沙嘴見到佢 同佢打招呼
問佢食唔食煙
佢話唔食
我屌

懷疑其實你係精神分裂

兩件撐警垃圾扮警甴真係入型入格

條底褲好黃就真

著住制服強姦馬提露
咁就真係夠傳神

成世人最紅而加
柒撚到要撐狗 神憎鬼厭先出名
條女驚累到個爆料frd呢個星期又潛晒水咁

好唔開胃

off camera 都仲係抽離唔到個角色
好好演技

玩機師帽

狗舍塞人出氣窗單嘢出完後,呢個哥哥係唔係依舊支持狗狗?
講就得喇.

估唔到bobby